
                      Película con buenos actores y a nivel técnico bastante buena , pero a nivel argumental  una película fatal que termina sen un sin cabeza descomunal  y desaprovecha sus puntos buenos,  sin introducción  adecuada de sus personajes , un sin fin de giros argumentales , excesivos que caen en la dependencia de casualidades convenientes  o de us ex machina s , por las situaciónes o por habilidades increíbles que tienen los protagonistas , que como nunca se da contexto de los personajes , más que ayudar al trama y al thriller , termina destruyendo el suspenso
        
            